有冇手術可以剪走腦一部分令個人對乜都冇咁在乎？

好撚攰

可以睇下漫畫 末日

睇完個人會好唔開心但好睇

其實純粹係同樓主個title好相關先推薦
不過係好睇嘅

腦前葉切除

不如睇山本英夫套異變者

唔使剪 到你乜都冇晒嗰陣自己會咁諗